香港人講香港話

我唔識d咩19國家語言，吹呀